月入八萬元 同日崇光兩作案偷逾萬元名牌衫女督察候懲

月入八萬元 同日崇光兩作案
偷逾萬元名牌衫女督察候懲

任職警隊逾二十年，月薪連房屋津貼逾八萬元的女高級督察林嶋華，涉嫌去年十二月在銅鑼灣崇光百貨公司兩間著名英國時裝專門店內，偷去四件總值約一萬二千元的服裝，案件昨在東區裁判法院裁決。裁判官認為被告有偷竊意圖，於是裁定她兩項偷竊罪成，案件押後至六月十二日宣判。

警察公共關係科發言人表示，由於案件的法律程序尚未完結，被告可能上訴，警方暫時不會辭退被告。她續稱，警方不一定會辭退犯案警員，但會舉行紀律聆訊，對個別案件作出不同處理。

特權階層

又係話壓力大，又話已經知錯唔想失去長糧等等。。。。。。。。

呀～～死黑警

2002年old news
如果呢段時間偷嘅話，呀謝sir實幫你拆到，放心
你地無做錯到！

警犬家陣真係唔理好醜都死攬先 個特權仲大過大陸啲土皇帝

人形垃圾

2002年6月1日舊聞?

2002年 證明一直以黎都係咁仆街

無紀律部隊.......

佢叫咩名
我禸冇睇錯？

02年己經8萬，依家十幾萬，呢班友值咩

香港基層市民做幾份工都係得2-3萬都唔夠先慘

邊有2萬基層頂多萬5

海關示威就要革扯，黑警偷埋野都唔洗辭退，真係惡撚晒

都可以唔辭退 真係好工

嚇死我 好在舊聞

高級督察 連房津 得8萬

其實宜家應該幾多左右?

警方暫時不會辭退被告。她續稱，警方不一定會辭退犯案警員，但會舉行紀律聆訊，對個別案件作出不同處理。

做二十年都係高級督察

之前有單新聞十年做總督察都俾人笑